Liesu Leppik kaebtuses 20 Oktobrist s. a. N189 astus kohtu ette Jüri Kuuskler Suurest-Kõpust ja andis küsimiselt wastuseks: tema ei olewat isegi Liesu Leppikusega lihalikult kokku elanud ka seda ta ei teadwat tunnistada et mõni teine seda teinud, sääl talus kus Liesu Leppik teeninud olewat ta aga sagedasti käinud. arwatud: Puuduvad tunnistused Märt Lindlop ja Hans Kustawson teiseks korraks ette tellida. Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kohtumees Tõnis bauer [allkiri] Kohtumees Teet Amann [allkiri] Kohtumees Peet Rosenberg [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
